***************************
Настройка макетов(Layouts)
***************************


.. contents::
    :local: 
    :depth: 3


Следующим этапом будет настройка блоков Layouts. 

Будем работать с демо-данными, которые есть в Cs-cart, так будет нагляднее.

По макету нужно, чтобы ширина контентной части была ``1170px``.

Для этого зайдем в настройки ``Layout``. В блоке ``Switch layout`` при наведении появляется шестеренка, где есть ссылка *Properties*.

В появившимся окне добавим выберим Layout width Fluid и  Minimal width поставим ``280`` и Maximal width равное ``1170``.

    .. image:: img/edit_layout.png
